「刪除所有留名」粒掣可唔可以細粒啲？

一日high 到幾廿次 又唔係有用

iOS 改咗，下個版本會有

叻仔